香港應該成立民兵保護政界人士, 阻止公安香港執法

應該成立 情報機關, 防止任何 大陸人員在港執法, 同時調查黑警

push

bb彈槍, 自製辣椒油噴霧, 頭盔盾牌, 棒球棍, 就係 香港民兵嘅武器